Don’t use Huawei phones, say heads of FBI, CIA, and NSA

The heads of six major US intelligence agencies have warned that American citizens shouldn’t use products and services made by Chinese tech giants Huawei and ZTE. According to a report from CNBC, the intelligence chiefs made the recommendation during a Senate Intelligence Committee hearing on Tuesday. The group included the heads of the FBI, the CIA, the NSA, and the director of national intelligence.